戈巴卓夫算唔算體制內抗爭成功嘅代表？

連登仔識唔識戈巴卓夫？
唔係候賽因契哥。